有冇人諗起啲反電子雞毒能畀班妹妹激到成個人生圍繞住佢地就忍唔住笑

班十幾廿歲靚妹仔每日ig求其留幾隻字佢地就當大新聞講十幾個post
一個唔小心賺多咗少少錢班社會垃圾毒撚就要偷相放相組團狙擊做stalker
啲女皇郁下手指尾就激到佢地眼火爆要批判成個社會反思成個世界(雖然係小學生水平嘅批判反思)
十足十日日圍住佢地轉班狗公, 唯一分別係啲現實狗公有得見真人聞下少女香好彩啲可能摸手仔甚至屌埋佢地就聽住個白痴仔sigma把鼻音聲流精女人身體都未掂過..

最滑稽係佢地仲有面笑我地fufu bb「激到扎扎跳」真係成班iq 90 ive仔一啲self-awareness都冇..

你講緊你自己?

你好酸

第一次信連登仔講自己職業

你呢句comeback諗咗幾耐

講到好似只係香港先有賣相咁

係英美剩係onlyfans一個平台收入已經係天文數字，一個解鎖內容可以賣上百萬，賣內容月入過萬美金係onlyfans真係 一地都係，SIMP呢種文化香港只係好小眾

收費平台嚟講Patreon用家同活躍情況其實遠遠唔及onlyfans

真正要反係質素而唔係呢種風氣，就算你反到一個Ruby一個FuFu你都改變唔到其他揾緊錢嘅女仔

人地課金比少少錢齋睇又好打j又好都叫開心過，班毒撚睇完sigma就覺得自己靈魂昇華擺脫低級趣味，又起義又狙擊咁

佢地以為課金班人個個朝思暮想班妹妹沉哂船失哂心智等緊台灣野雞u智者sigma打救..

歐美有依個文化
唔代表依個文化全部係啱
正如香港班女最令人討厭地方係
佢地標籤自己身體自主 冠以自己推動女權主義
好似依家GMAIL正頭好似大家姐咁
當其他妹妹有事即刻幫手
利用自己既名利反擊其他評擊佢地既人

其實歐美 台灣班女未又係咁
小小批評自己都唔鋸
依家最好一次過收皮就最好